「無經驗」狗狗皮膚病：（

睇左醫生，每日用雙養水清潔
有冇巴絲狗狗試過

Pish

睇醫生啦 搽雙氧水

係要清潔都用hibitane啦 要食幾個星期藥先好

雙養水好傷皮膚架
人都唔搽啦

睇獸醫有支粉紅色水比你搽架

睇醫生 戴頭罩